養貓養狗好過養港女

最少唔使受氣